港超佛山聾屍隊又輸一場

五連敗